頁尾個f5制爛左求教點先可以還原

如題 望住個爛的f5制好唔自在 有冇兄弟可以教下點先還完到